食物敏感但又好鍾意食....

好痛苦啊
但食完好辛苦

抵撚死啊